{
    "question": "Jawab\r\n1. Tuliskan hakekat kebugaran jasmani !\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kebugaran jasmani adalah kesanggupan dan kemampuan tubuh melakukan penyesuaian terhadap pembebana fisik yang diberikannya kepadanya. dari kerja yang dilakukan sehari-hari tanpa menimbulkan kelelahan berlebihan dan masih mempunyai cadangan tenaga untuk melakukan kegiatan lainnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p><p>klo bnr tolong follow yah</p><p>makasih:)</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kebugaran jasmani adalah kesanggupan dan kemampuan tubuh melakukan penyesuaian terhadap pembebana fisik yang diberikannya kepadanya. dari kerja yang dilakukan sehari-hari tanpa menimbulkan kelelahan berlebihan dan masih mempunyai cadangan tenaga untuk melakukan kegiatan lainnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-akhir-gerakan-langkah-biasa-899",
            "question": "Jelaskan akhir gerakan langkah biasa!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lanjutkan melangkah dengan kaki kiri secara bergantian.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-permainan-sepak-bola-bagian-tubuh-manakah-yg-diperbolehkan-647",
            "question": "Dalam permainan sepak bola bagian tubuh manakah yg diperbolehkan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>K</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>i</strong></p><p></p><p><strong>H</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>i</strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong> </strong><strong>Y</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>e</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>g</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>T</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>D</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>L</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong></p><p></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em> </em></strong></p><p><strong><em>M</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>f</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>K</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>S</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>)</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-pola-gerak-dominan-dalam-senam-menggunakan-alat-913",
            "question": "Tuliskan tiga pola gerak dominan dalam senam menggunakan alat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>1) Statik : adalah semua posisi tubuh yang dalam keadaan diam atau bertahan. Statik bukanlah suatu gerakan  tetapi dalam pembelajaran senam ini dianggap sebagai gerakan</p><p></p><p>2) Mendarat (landing) : adalah penghentian gerakan tubuh secara terkontrol dari melayang menuju gerakan  turun. Dari semua gerak dominan senam, mendarat merupakan gerakan terpenting, karena kesalahan dalam cara mendarat akan beresiko cedera.</p><p></p><p>3) Gerak berpindah / locomotion : gerakan berulang-ulang suatu anggota tubuh, atau tubuh, yang menyebabkan tubuh berpindah atau  gerakan akibat kontraksi otot titik berat tubuh berpindah.</p><p></p><p>4) Melompat atau meloncat adalah gerakan berpindah tempat yang menggunakan kecepatan.</p><p></p><p>5) Gerakan berputar: gerakan berputar ini dibagi menjadi 3 yaitu gerakan berputar longitudinal, transfersal, dan medial.</p><p></p><p>6) Mengayun dengan sikap menggantung atau menggantung dengan sikap menumpu.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-d-bola-berapakah-panjang-lembing-untuk-atlet-putra-adalah-803",
            "question": "5.    d. bola\r\nBerapakah panjang lembing untuk atlet putra adalah ...\r\na. 2,4-2,5 meter\r\nb. 2,6-2,7 meter\r\nc. 2,7-2,8 meter\r\nd. 2,9 -3,0 meter\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengan panjang 2,6 meter (260 cm) hingga 2,7 meter (270 cm).</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo ga ngerti dan ga jelas ya kak:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-pendinginan-bermanfaat-untuk-memulihkan-kondisi-400",
            "question": "Gerakan pendinginan bermanfaat untuk memulihkan kondisi\u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk mengembalikan kondisi tubuh dan detak jantung kembali normal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "posisi-tangan-yang-tepat-saat-melakukangetakan-meluncur-ialah-am-111",
            "question": "Posisi tangan yang tepat saat melakukangetakan meluncur ialah    a.menekuk di samping bahu\r\nb.lurus dan membuka le luar\r\nc.lurus dan menghadap ke bawah\r\nd.menekuk dan saling berhadapan\r\n\r\n\r\nkrna mau dikumpulkan besokkk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. lurus dan menghadap ke bawah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu :D</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.lurus dan menghadap ke bawah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>insyaallah benar</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "besar-sudut-siku-sku-adalah-595",
            "question": "Besar sudut siku sku adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>90\u00b0/90 derajat..........</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-ukuran-lapangan-sepak-bola-666",
            "question": "Berapakah ukuran lapangan sepak bola\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ukuran lapangan sepak bola adalah panjang lapangan antara 90-120 meter dan lebar lapangan antara 45-90 meter. Untuk pertandingan resmi tingkat internasional adalah panjang lapangan antara 100-110 meter dan lebar lapangan antara 64-75 meter.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pemain-yang-bertugas-untuk-melemparkan-bola-dalam-soffbal-570",
            "question": "Pemain yang bertugas untuk melemparkan bola dalam soffbal",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>jwbn :Pitcher</p><p></p><p>pencelasan : pitcher adalah pemain yang bertugas sebagai pelambung/pelempar bola dalam olahraga softball/baseball, atau pelempar bola dalam softbal, atau pelambung bola.</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-sebutkan-tiga-fungsi-sosial-dari-karya-seni-rupa-daerah-a-b-787",
            "question": "25. Sebutkan tiga fungsi sosial dari karya seni rupa daerah!\r\na.\r\nb.\r\nC.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebagai media pendidikan, media hiburan, media komunikasi, dan media keagamaan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}